9月2會唔會有不合作運動？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

9月2三罷無晒聲氣儘晒力推post

推

冇阿 正常返工返學

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

721 831

不合作唔該

推呀

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。